出講「有咩要注意？」嘅post嘅時候其實有咩要注意㗎？

Facbook成日都見到話「xxxxx，有咩要注意？」
咁出呢啲post其實有咩要注意？

注意下有d咩要注意